Csl 9月完約 想搵番4G plan

有大專plan更好

請出招吧